突發 容祖兒表態啦

一個真正的領袖不應該高高在上 應該成為眾人的僕人

Ok

佢repost佢同佢fans

以佢一個咁高知名度嘅歌手 佢highlight左句野已經好俾面

完演唱會 可以出嚟發表

文匯之友

呀祖我好驚你今晚一完就要被做護其手
求你唔好

文匯之友算係咁，成間英皇都奶共

讚自己都俾你講成表態
係死忠定有心靠害

唔好搞佢

唔好之後做護旗手呀屌你

Joey我愛你

推

遲d又多一個被護旗手

其實佢而家好過好多人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今晚佢有一句話係: 我地connect 左!
其實都算係咁

❤️

死忠到冇腦?容祖兒奶共奶到出哂面

冇明確表態，食哂兩家茶禮

係呢個時候....唔好再表揚幫我地既人
因為咁樣只會害到佢地唔敢出聲

恩以後可以報 但依家有更多急切既事需要我地記住

出面就打生打死 條扑街婆就日日笑住收錢 佢同蝗蟲根本冇分別

Too late, same case as tatgor

一個不求報酬的僕人
佢演唱會免費？CD義賣？

奶共奶到出唒水

之前可能為咗唔想影響佢十幾場演唱會
今日最後一日 終於可以講自己想講嘅嘢

民主女神謝安琪呢 去咗邊呀

容祖兒賣港賊不得好死

記得當年，撐起雨傘攞獎時
好多藝人唔敢有表示。佢係其中一個拍手嘅藝人

佢唔係翹手坐喺度冇企起身拍手咩

佢同楊千嬅揀

一定係揀佢

開頭嗰個唔知乜獎。有拍手
之後另一個唔知乜獎。港共落咗order，冇拍手

sorry。。啱啱搵完
我記錯咗
自。

佢同得HOCC 咩
唔通會係藍底咩

食一舊屎同兩舊屎既分別

會唔會諗多左

多謝祖兒

其實做藝人都唔係好想表態，都係俾人鏈住春袋先表態啫，你估佢地真係咁愛國咩？！有時都覺得佢地幾無辜，如果祖兒返大陸做巡迴，大陸都會叫佢做護旗手啦，唔通做藝人會放棄大陸市場咩

讚自己？何來的自信？ 佢係領袖？邊忽領呀死忠

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

邊有人搞佢 佢自己post出黎嘅
護主心切？

Hocc應該有向佢灌輸既

又拉埋hocc講 佢還佢啦

唔好胡亂猜測
joey唔識睇新聞咩 三歲細路歌要人灌輸

佢演唱會首 最後的茱麗葉 好有意思！！！！
有無人會重新配圖 整返個 MV

Joey 應該頂多係中立

邊個要吹奏春卷

佢開演唱會班fans係到嗌口號

點解都係遲表態
下場可以爭咁遠

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

佢竟然會睇viutv
我諗教束班後生演唱實好驚訝

佢西哂面喎

連軒仔以前講咁多野，而家入英皇都變到無哂野講
joey佢成日隱含咁多表態意味已經算好好
黃昏點唱機裡面有提金鐘 講佔中

佢晚晚overrun罰好多錢你唔知姐
佢琴晚咁用心唱足4個鐘
你覺得係必然？

其實一早表左態，不過演唱會裡面好低調你唔知
佢有段speech意思係we connect

無謂對牛彈琴啦
信嘅人心領神會就夠
低調低調

冇時間睇啦

日日都有好多相關暗示，有follow住佢既就知佢咩取態啦，淨係7過一單文匯之友（點睇都係公司迫），佢個人名義不知暗示過幾多次淨係呢個post都已經講到好明，仲有演唱會講connected, 扮happy伯，緊貼住寫港式併音，呢d敏感時期日日咁講多呢d野都仲屈佢係藍

推行動Post 仲好過推呢類帖
咁都上熱門真係…
唔好唔記得唱過祖國兒女、文匯之友

冷處理

教。。。。。束(畜)😎

明明佢一早表左態
仲講得相當明顯
但佢講咩都有人反
我諗佢出個Po講黑警死全家都會有人屌佢抽水

但單春就無出聲，上埋大陸奶你地都FF到佢係黃

公平d得唔得

利申：非fans有一排仲幾憎佢

沿途是翻天覆地 雷狂雨飛
你說過後會有期
怎可失去你 怎可放棄
昂然踏入這禁地
就算有軍隊封路 圍牆建起
都衝得過都也未怕死
高呼你別攔我 神佛也都退避
用我身去贖回你 能逾越生死 那限期

佢演唱會成日都話要平安
但又吾可以講得太明顯
不過聽到好感動

我睇演唱會嗰日佢喊住講獅子山精神

唔講抽水野 fans無得FF
如果佢真係黃 會唔會黃得太無骨氣太無原則
走去做文匯大使、唱好大灣區
唔好用公司迫做辯護
今時今日容祖兒真係可以同英皇切割？

文匯形象大使都可以吹奏，我真係冇嘢講

英皇陪左佢20年
已經變到一個大家庭咁
個個上上下下都咁fd
仲有如果唔係英皇出錢
佢啲演唱會唔可以做到咁世界級
睇到大家嘩嘩聲

所以唔切割榮耀
亦唔好切割責任

我成日覺得容一個養哂成個英皇咁濟……係呢幾年多左軒仔同的士……先分散下投資

反了反了

習大大竟是眾民的僕人

你地對容祖兒要求好低
對何韻詩要求好高

明明以容祖兒嘅地位佢可以做更多嘅事
發揮盡佢嘅影響力
咁當然
我唔知佢背後做咗啲咩幫咗幾多
所以唔可以斷言佢冇幫過手
人各有志 大家抗爭成本唔同 我都冇咩好講

咁都叫表態會唔會諗多左

其實佢真係算係咁

西面唔係因為黃絲帶 係因為黃色大門與紅屋頂 果陣同hocc都仲未破冰

作為英皇嘅人
冇加多一腳就由佢啦

唔好學大陸啲傻仔
邊個唔出post表態就反邊個，話佢港獨

就算唔係政治因素都係啦屌

因為佢深知返大陸紅極都紅唔起囉

呢到好多春卷狗 睇路

真係諷撚刺,以前連登仔至愛嘅民主女神笠哂水
屌得最咁嘅雞容反而冇跪低仲有暗示支持

我聽到喊左

joey講乜都錯
臭閪kay唔講都啱

del左？

算啦 其實就算容祖兒一開始出曬post屌林鄭屌黑警
你哋咪又係一句文匯之友收佢皮
相反單春半粒聲都無出過 有人為佢護航
走音天后民主女神深潛 都無好似屌容祖兒咁屌得咁勁 總之容祖兒呼吸都係錯 講乜都文匯之友 抽水

利申：唔係死忠 但覺得做人要公平啲

同埋與其有咁多時間去揣測啲明星嘅諗法 不如多啲時間出去幫手或者做文宣嘢啦

connected

D fucking Chinese唔理
又要佢叩頭認錯

Story黎 應該過左24粒鐘

想問表撚左d 今撚野？？
on9

謝安琪6月一早轉咗黑色profile pic啦

好好笑 求其quote句讚自己既野就當表哂態 轉黑pro pic又當無事發生文匯之友既fans

係呀，呢個先係真面目，但信不信由你

佢演唱會high到扮屯門happy伯跳happy舞喎

好多蛋記打手 之前又係瘋狂吹奏張敬軒

容祖兒以前有d低b
成日講多錯多

但而家佢起碼會關心政治
會低調發聲
我收貨了

真心沒法要求佢好高調咁表態
因佢做既野唔係只代表佢1個

唔知係咪有政治意味 香港vs china

一手
朋友係容祖兒表弟
全家族都係黃絲放心
有家族相可以證明 但唔會po費事出賣朋友
信唔信由你
一個明星無表態已經有壓力
表左態就唔係有無壓力咁簡單
佢肯repost呢句已經好明顯

邊場？想睇片

幾時同 hocc 復合

我都信佢唔似藍，但好希望佢可以發聲
以佢地位，講一句都有一定影響力
佢肯講，香港市場一定長做
你睇森美同tvb夠有合作啦，佢咪照出聲

823啊 但係我無拍低到 encore嘅時候

演唱會完左所以可以發聲

以佢嘅知名度，仲肯成日暗中表態，都算係咁喇掛，啲人屌嚟屌去翻舊帳煩唔撚煩

唔怪得佢呢個文匯之星都請快必同梁天琦做concert嘉賓

我嗰日佢都有話
希望接住落黎呢三個鐘
會令到你地暫時忘記外面嘅煩惱

張敬軒我要你收番呢句，英皇高層就奶共
利申，喺英皇娛樂做過

天后

只要唔做護旗手
我都收貨

想同佢洗白

咁落力反容祖兒，不如解釋下你偶像呢條片係咩意思？

長毛好似上過老鼠成屋企食飯？

唔知點解覺得好快又會跪底post微博

其實睇明星打兩隻字就打飛機既，就算撚數啦，專注返抗爭好過啦

想講佢個人就肯定係黃囉
而佢文匯大使同習近平握手個幾單野係公司叫佢出活動
佢係私人時間做私人野時，你地有見佢藍過咩
不過我都同意，食得咸魚抵得渴，總唔能夠食兩家茶飯

藍絲根本唔會咁三番四次隱晦串政府同扮happy伯跳舞
不過連登仔對佢有偏見都慣㗎啦
只係大家可以公平少少
如果要開槍都將槍頭對準真正藍絲嘅藝人

復合啦

英皇打手就同外國勢力一樣 公正d都唔得

支持祖祖

其實...係要對準政權
B哥嗰班不知所謂既無謂嘥時間對付佢哋啦

係 靜靜地心照算啦好嗎

剩係報喜不報憂，係幾正面

d大陸狗忽然愛港
仲要拎刀拎棍黎愛港
你話唔係想吞左香港都冇人信
解放軍又係邊境

準備寫悔過書啦
傷害左14憶人感情呀

因為連登仔憎TB

長毛同老鼠成既關係好似容祖兒同HOCC?

你有入去睇既話
今次個舞台設計硬件, 人手, 衫等等係真係落足本倒錢咁倒
計埋租場錢同ot錢可能真係唔係賺好多喳

你又知佢冇時間 佢都有時間玩ig啦 又有follow appledaily

發聲好簡單講一句就得, 但背後個後果唔係人人揹得起
你睇下國泰咁大間都含撚, fb講句野都炒
祖一陣表完態盞比上面封殺
廿週年巡迴即刻唔使做, 跟佢個班唔使開飯
係連登仔先鍾意道德綁架, 爆機達唔出聲就當做奶共
不過放心上面班生番仲癲, 一開聲即刻變港獨, 惡過連登仔10倍
阿蛇千嬅焗跪, 周柏豪逼住刪晒ig 相, Lisa姐like 完po 都要收返
咁joey雖然都係中共座上客, 都唔會用瓷器撼缸瓦
同埋佢就100%愛國架啦唔會幫佢兜
簡單講, 民主黨唔愛國? 社民連唔愛國?
政治光譜得藍同黃, 港獨同奶共?

佢一直都有表態
烈士嗰晚佢生日 post黑白相話失眠 俾微博d人仲屌緊港獨
200萬遊行 佢出story叫大家飲多啲水
8月8 演唱會 佢話同大家一樣面對緊難關 話大家唔孤單
819 佢ig 出post用chinglish
今次亦特登quote呢句

不推文唔唔該

就算英皇出錢，都要佢唱十幾場賺錢架
雖然個舞台係唔知咩出名舞台設計師設計，但又唔覺有幾靚 至少唔覺係世界級，可能各花入各眼啦

whatever佢講咩
起碼唔係做護旗手
respect

係囉 都唔知做乜喺到吹奏容，佢做嘅野hocc一成都冇

冇撚有錯

你咩意思，即係覺得佢唔應該發表意見？應該做護旗手？

佢講文匯係事實
單春一粒聲都冇出我有屌，但佢啲冇腦fans比負皮我 on99 佢個演唱會幾多連登仔討論
整容kay粒水都有屌，攞完光環就收皮

其實唔公平嗰個係你，點解容講文匯就唔可以鬧

千奇唔好 唔好累hocc 拜託

其實我唔會奢求佢做到hocc咁
事實係冇咩藝人可以做到佢咁
但係連堂堂正正表態都唔敢
等佢真係確實表態先吹奏啦

呢到好多容粉 喺到講公平真係笑撚咗

佢地都俾人束縛住
其實都冇乜自由

我響條片見到千嬅都俾下反應，但佢黑曬臉手又唔拍wo

不等同意更多
可以文明啲嗎？
唔表態係應該人地簽左公司同廣告商
有咩事要賠錢
容祖兒同楊千嬅都可以接受
余文樂個撚樣就堅係仆街

不論之前英皇集體失眠，
遊行日，容祖兒叫大家多喝水，
什至演唱會日日都講一個都不能少，
之前黃絲帶貼
自薦唱反國教歌，
到昨天ig highligh
其實都好明顯

你打呢篇野有冇覺得小小尷尬

Respect

我都係咁解讀

咁似講緊達哥既？

其實你地9up都無意思 屌容祖兒咁多年都係暗示開架啦 由當年演唱會暗示同hocc既感情到今時今日場場演唱會都叫我地要平安叫我地放鬆3個鐘講我地connect左 係藍絲真係睬你都傻啦 講真間公司幫佢咁多唔係一句要表態就唔理 入面個個都fd個個都幫佢完成夢想架 你係有偏見其他人講乜9你都係拎翻文滙之友出黎講架啦

屌你啦，支持文匯之星！

其實表態係指真真正正咁表達自己立場
到佢真係好似hocc咁先再吹奏啦

基本上佢場場都咁講

農夫做嘉賓個時話超時要俾五萬 18場加埋成百萬
雖然唔知個數真唔真 但佢真係好錫歌迷 同埋好鍾意唱歌

joey場場都有暗示 真係唔話得
琴晚尾場仲有講 我地connected

其他歌手嘉賓位會俾嘉賓solo 自己落去換衫同休息下
joey一直陪住個嘉賓直到佢落台
同埋冇因爲有嘉賓而cut短個show
以前2330完 依加2350係基本
好欣賞

雞蓉fan屎繼續扮睇唔到

黑pro pic就係表態
達狗六月停直播呀
一定係民主運動最前線啦
傻鳩

文匯報 xx大使

你地繼續扮睇唔到佢啲表態囉

收皮啦 仲幫藝人打飛機

屌你老母啦，大陸兒就話有大陸市場要兼顧，明白佢，達哥個d就唔表態都屌晒佢老母，好撚野

雞容highlight句fans讚自己既說話 = 表哂態
謝安琪跟典型反送中香港人一樣轉黑pro pic = sorry唔計呀

睇下自己把尺先啦屌

見到班傻閪講既野就覺得好撚好笑

同路人都要指責？
係咪要佢上前線先打狗先叫表態啊？

你玩晒啦

唔係
佢演唱會話 你哋係iphone 我就係你哋嘅奶媽（尿袋）
於是大家都以奶媽稱之

黑白相話失眠 飲水就係表態呀？你知唔知乜野叫表態呀小朋友
呢啲咁婉轉嘅說話真係睇你點睇喳喎，至少我唔覺佢係表態囉，你要幫佢加鹽加醋打飛機係你嘅事

我又冇話佢要上前線，做乜啫你 小小野就咁嬲eq真係低 笑咗

你覺得佢係同路人，但我唔覺喎，咁你係咪又要指責我呢個同路人呀

入黎upvote

佢呢條友擺明就係奶共賺大陸錢，但同時見到香港發生嘅事又想出聲，始終香港係佢嘅base又唔可以得罪，簡單講兩邊茶飯都想食

都係奶共狗

尋日highligh晒ig story都唔叫表態？

點解阿kay可以因爲張繼聰細佬做狗就可以攞哂免死金牌咁 就算以前攞住民主天后個光環賺咁多錢 都唔需要佢而家表態？
而家容祖兒做咁多野你地淨係識笑佢做文匯之星 咁點解kay轉黑色propic就足夠 容祖兒表更多嘅態都不能滿足你地？

有去8.8

唔講得聲好正常

我都係
起碼hocc曾經同佢一齊過
真藍絲應該冇可能一齊到

幾時開始香港變成咁
要從字裏行間推理先知作者表達咩
真係好悲哀
好悲哀

之前讀歷史我一路唔明啲古人做咩咁麻煩
成日用咁多借代隱喻

原來香港都就黎變到咁
人類文明大倒退
究竟係咩人造成
點解神會容許佢地存在

或許世上根本冇神
只有我地係自己嘅命運之神

我愛容祖兒！

愛國只係一盤生意

教束

其實藝人點諗有咩咁重要？

個晚811聽 我屋企真係軍隊封路 圍牆建起
我真係好激動 嗌住唱
唔理佢係咪真係有心唱依首 起碼幫我打一打左氣
Btw 831見

懷疑撐大陸兒嗰班全部藍絲黎 都係講一套做一套

有冇講一直關注事件先？

咪係，都唔明班友屌達狗做乜

容祖兒：

其實藝人點諗有咩咁重要？

琴日highlight晒IG咁都唔叫表態？

唔講得聲好正常

達狗：

唔表態、冇job撈先表態、太遲啦

㩒錯負評啊sorry

係，真心欣賞佢冇留低個嘉賓自己唱。

我睇嗰場佢一路唱到23:55先完，連encore都勁有心機唔係hea過就算，所有項目都落重本，淨係啲燈都唔知幾錢。其實佢冇必要咁做，睇得出佢真係熱愛舞台。

轉黑又點? 乜都唔講就想攞光環? 至少joey有明示暗示

係咁話佢有出聲，出個幾隻字post又令你哋諗到義士
佢下次上春晚不如你哋又話佢係工作啫
奶共但又兩邊水都要食

双子 文匯之星當之無愧

屌 又拖hocc落水真係on撚9 點解容祖兒d fans咁撚鐘意用hocc黎證明joey嘅呢，乜撚野邏輯
同埋佢地仲一齊緊嗰陣都未有分黃藍絲，醒下啦你喺到亂up

咁轉黑都可以話整容kay暗示嘅啫，點解容暗示又得kay又唔得，公平啲啦

你地班fans再吹奏容，比大陸班on9睇到，下場可能會同ph一樣

我知錯啦大陸兒fans

唔好負評我得唔得

個陣hocc最多咪淺黃

上春晚最多，最奶共勢人

上過幾次春晚啦

尋日出街食去冬菇亭，食到2355先完，個伙記仲笑住問我飲唔飲啤酒，嘢煮得好好食，淨係得我一枱客都開唒啲燈，廚房仲問我有無單要加，直到我走 佢送我出門口，又用金寶綠水滴露3M地拖拖地。好落本 小小嘅冬菇亭，其實佢無必要咁做，睇得出佢真係好熱愛個冬菇亭。

本來佢地個日收早，但都無hea我趕我走，遲收又要交多好多冷氣水電煤費。好欣賞同感動

你要咁睇我都冇辦法，你咪繼續hate囉

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

繼續護佢扮睇唔到

知佢係就得
唔需要好似千化咁

既然班fans話joey表咗態係同路人，不如去joey ig多謝佢

係啦！Kay姐轉左黑色icon = 完全表態，效果如同直接屌7林奠同黑警

Joey post黃絲圖、暗示幾次 = 文匯之友

唔係話kay姐無表態，但點解要死都否定容祖兒嘅取態？Kay姐Fans啲藍絲邏輯學人講公平？

Btw 你偶像Kay姐個演唱會仲未賣得曬飛喎
買多幾張當支持啦

啲雙重標準好撚痴線

又祖國兒女 文匯之友 開心同雜總握手
全部話公司安排唔計
整容Kay無呢啲奶共歷史又係咁俾人屌

都唔知邊個搶緊光環

屌

唔識博啦，負評佢算啦

乜撚野都同路人

你將concert 同冬菇亭比
睇到好awful

前日果場我覺得佢多謝媽咪果番說話都有d隱喻

原來唔同人準則都唔同

一d就表左態都屌佢太遲

一d就唔表態已經好好，冇好似千華咁咪得

學到野了

謝安琪去左邊

btw 之前已經有人話佢演唱會講嗰啲嘢係暗黃

無講過佢文匯之友唔洗屌，但大佬幾多年前？
但呢幾日佢講過嘅嘢有無人理過？夾硬要用返之前文匯之友出嚟講

唔洗估啦，直頭係啦

容祖兒 ＝ 最奶共香港偽人

* 文匯報之友
* 容祖兒：高鐵舒適寬敞推薦市民嘗試

* 春晚 x 6 (香港偽人之最)
* 容祖儿 - 祖国儿女

係咁兩句就想洗底，無咁易

做乜9你用容祖兒演唱會對比下其他歌手先啦你可以話佢唱到盡係佢既本份但事實上香港大部分既歌手連佢一半都做唔到

會唔會掉轉咗？
依家係雞容fans話kay無表態喎

我唔覺兩個表態程度有咩分別

食兩邊，群眾真係易tum

蛋記打手話唔計就唔計啦

聖經黎唔好美化佢

<太二十25~28>：耶穌對門徒說：「 你們知道外邦人有君王為主治理他們，有大臣操權管束他們。 只是在你們中間，不可這樣；你們中間誰願為大， 就必作你們的佣人；誰願為首，就必作你們的僕人。正如人子來， 不是要受人的服事，乃是要服事人，並且要捨命，作多人的贖價。」

其實吾洗咩隱吾隠 有冇意
真fans有睇concert有fol ig會明白
Haters話明hate即係唔會留意佢只係憎佢有千萬個理由話奶共
一日祖兒冇表態 我地都只係鳩嗌交 冇意義
不如做實事 做番文宣 討論有意義嘅野
況且Joey完左演唱會就比佢抖下 吾好迫人表態
做十九埸場場爆滿認真唱吾hea9真係吾容易
我覺得以佢地位真係唔可以做出面
大家放過佢啦

我好愛joey 佢今次pretty crazy已經比左好好回憶我
吾想因為被迫表態而做護旗手

大家專心番埸仗！

By joey’s fan

嫁比我

冬茹亭嘅廚師同侍應都有佢地嘅專業，話我咁係awful
見人企係台就話點點點佢其實唔洗咁做，見人係冬菇亭就睇唔起人地嘅專業，覺得人哋服務你係應份 煮野唔係專業
你有咁嘅諗法先awful 睇唔起人哋係冬菇亭

奶到深喉

Ching好波
比喻能力超凡 小弟吾識欣賞
Btw吾知冬菇亭同演唱會嘅規模爭幾多呢

又唔知一晚冷氣燈油火蠟同紅館超時罰錢差幾多呢

你話不停上大陸綜藝都算，要搵錢，明既，唔通係香港商場唱歌咩

但為左上春晚，所有維穩 show 都出現，竟然仲可以險皮厚到話自己黃絲？

唱歌好聽咪唔叫奶共囉

紅館投資大規模大
所以可以奶共賺錢

咁你計下percentage米得囉
淨係識睇個數大定細

好簡單

容祖兒係行情歌路線 啲人係鍾意佢唱歌
佢只要安份唱歌就可以了 就算無明示暗示表態, 都冇 deceive 歌迷嘅成分
但佢做咗 已經有突

但謝安琪食民主女神條水 啲人鍾意佢係因為佢嘅政治歌
而加換完 pro pic 攞完光環就深潛
根本係背叛咗當初鍾意佢嘅人/歌迷
如果冇心堅持 咁一開始咪唱情歌咯 冇需要 扮敢言
見冇人行呢條路就仆去行 做咗天后就閃人
根本當政治係 condom
我睇清楚佢為人了

如果佢支持香港示威者，你估佢仲返唔返到大陸
扮清高
我哋兩個自己圍爐算

以佢呢個地位算咁

香港首席女香手
當之無愧

Del左

滿意

24小時？

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

HOCC 嘅密友一定唔會係藍
公司係英皇, 佢為咗搵食, 可以繼續唱歌, 唔好話接奶共 job 呀,
就算要佢奶 J 都逼住做啦,
人哋身不由己
我相信佢心入面係黃

收撚皮 沒人想理 由佢沉

講真，仲想點

睇黎你都係吸風飲露做緊無償義工

《文匯報》昨日舉行創刊70周年酒會，同時宣布成立「文匯之友」聯繫各界友好。昨日除了有一眾高官政要出席酒會外，樂壇天后容祖兒亦以「文匯之友」形象大使的身份現身。她在受訪時大讚《文匯報》形象正面，並清唱一曲《我的驕傲》賀該報大壽。

咪撚打飛機啦 腫容都吹奏

警察好慘
可能辭職就會老婆帶仔女走佬 無得升 無宿舍，所以先要聽阿頭話開槍 一定有好警察

垃圾

達狗係行打機路線 啲人係鐘意佢打機
佢只要安份打機就可以了 就算無明示暗示表態

祖國兒女收返埋啦
成日側側膊拎出嚟講
嗰個年代高登仔都愛中國

邊條傻閪話我撐雞蓉呀
望吓我上個留言啦戇鳩仔
結論係雞蓉同淫Kay 都冇表態呀
FF少陣啦屌你老母

達狗係打機
但啲人係鍾意佢一路打機，一路講嘅內容
剩係打機邊有人睇

同技安琪一鳩樣 唔通啲人真係鍾意佢唱歌(走音)咩

咩內容咁巴閉
game紅人中 訓覺狗
新聞紅 街市 元氣道歉 鉸剪腳
yt片頭十 關於政治撚毛都冇條
你中意達狗講政治就當鳩人政治streamer
我夠中意雞蓉講政治啦又呢鋪唔計

好 支持佢

第一次見真fans盲撐到連冇表過態都話人黃絲

親中咪親中，佢唱歌好聽一樣可以支持佢架

佢琴晚尾場真係有講 connect

謝安琪fans扮睇唔到

祖祖都係LGBTQ 嘅人
點會支持極權

祖祖支持你

係囉 最好唔好再跟蛋記
通常做護旗手都係 蛋記主意

有冇多啲證明?

大把大中華膠都自認中國人
KAY一向大中華向
如果唔係都唔會有「家明」
講六四 國家既明天

再者條片係2011年
好多人都未發現中共既邪惡

但經過2012、2014年既洗禮
仲做文匯之星、唱好大灣區、習握手、上春晚.........
扮幾多次happy伯都洗唔到底

舞台設計大師 Es Devlin 你估易請得㗎
好勁呀祖祖

幾靚個background
但啲畫面咁細好難睇 特別用手機
我覺得好似頭條新聞咁會好好多
每兩句歌詞配返相關嘅新聞片段

就好似
「怎可失去你 怎可放棄
昂然踏入這禁地」
就配7.1 衝立法會
同唔捨丟低手足嗰幕
會幾match

佢打喊路 佢攰咋
佢嗰時工作好忙
又去完外地表演返嚟

佢有講「其實我就咁坐喺到 做乜都錯㗎啦」
證明你地當時班高登仔對人不對事

公司叫佢做
係佢個人冇嚟主見咋

呢首舊歌出嗰陣時應該完全冇勇武呢個概念
時代賦予咗意義俾佢

係呀係呀，民主女神做咩都啱，容祖兒做咩都錯

唔係世級都講得出
為拗而拗
人地舞台設計師係英國頂級舞台設計師Es Devlin
幫過Lady Gaga Adele Beyonce Katy Perry 㗎

十除八扣 祖兒都唔係賺好多咋
但呢個show 係入行20周年 對佢意義好大

仲有就算唔係呢個舞台
佢都可以唱十幾廿場
個個都撲飛爆場呀

咁eason 冇表態
班連登仔夠表錯情
估人黃啦

起碼容小姐有表態暗示

甘樣唔代表表態呀？

等睇比藍絲話支持港獨

下 咁又點？ 我唔覺世界級都唔得呀 哇 容祖兒啲fans惡撚到，又批鬥我囉 唔阻你慢慢打飛機啦
入行廿周年有意義，但代表我都要覺得佢個台係世界級呀？不如你見識多啲舞台設計先啦

我唔憎容祖兒嘅，但你呢啲fans真係影衰哂佢 好撚黑人憎，接受唔到其他聲音就唔好上lihkg啦，學下偶像eq高啲啦

單春呢啲就更加仆街啦 冷血架

hater gonna hate
應你都費事

仲有 你邊忽睇到我地EQ 低?
幼稚 無恥 無知嘅係你咋喎

你都弱智，唔係密友咗好耐，咪撚再拖hocc落水 佢係有say可以推job，你當你偶像3歲細路？

搞大佢囉

唔好post上黎啦
唔想迫到佢又俾人話港獨
然後又要post埋d咩我愛中國我愛香港

我中意佢

應咗啦 駁唔到就唔好出聲啦
我覺得要去joey ig多謝佢呢個同路人

接受唔到啲不支持聲音 除咗eq低，你最後嗰句都好適合形容你地
睇黎真係要去joey ig瘋狂多謝佢呢個同路人，為香港發聲 we connected

班fans夠竟係冇腦定真心膠 有幾次上咗熱門驚死冇人知

講得咁隱晦，一陣俾支蓄話佢搞港獨咪又即刻跪低

非也
我都無反祖國女兒
因為首歌係2009年出
我反近幾年既文匯之星、唱好大灣區、習握手......

英皇係大陸既生意都吾少
容祖兒又係英皇娛樂既大人物
英皇會吾會比佢得罪大陸

如果佢係奶共 總點同hocc黃耀明佢地咁fd啊

我仲記得 祖國兒女 呢首歌

09年高登係咩情況